"Er was geen antwoord, maar hij kon de jongeman horen die aan het raam snikte.
"Bidden, Dorian, bid, "mompelde hij."
Wat is het dat iemand geleerd heeft om te zeggen in iemands jongensjaren?
'Leid ons niet in verzoeking.
Vergeef ons onze zonden.
Was onze ongerechtigheden weg.
'Laten we dat samen zeggen.
Het gebed van jouw trots is verhoord.
Het gebed van je berouw zal zijn antwoordde ook.
Ik heb je te veel aanbeden.
